[公司問題] 工程巴打入

我宜家簽緊公司學徒,讀緊HD part time day
因為工作上問題想轉公司
我未有HD 想見TOT
我想問邊間公司有TOT?
就算唔係TOT想問下有邊間公司有得接我宜家份學徒約?
我想入contractor, main,sup都OK
我想做跟project既工作,有heart唔怕OT

因為入行一年到唔算知好多公司,(識ATAL有TOT
各位求教

推推

我都係類似 今年先係電梯公司做文職 都係讀緊 pt hd 不過呢排見到同機構請緊ae 有d想試下轉

迅X升降機

轉到就轉,落下site好D

我知邊間,不過唔係幾想做升降機
好專,驚出唔返尼

你係PT NIGHT?

係阿 i大夜校

我唔係佢讀個間
其實我都怕 但我又唔知自己想做乜